[好倫]日本到底生了什麼病

推

愛支
支那幣

無生病不嬲係咁，無經歷過沙士唔識驚，同以前香港一樣

自從多左班大陸人後一 d 都唔出奇。